{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055533",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3000597",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스탠포드 호텔 서울"
    },
    "text": "上岩洞のデジタルメディアシティに位置する洗練されたホテルは、ニューヨークの最新式ホテルに来たような感じを与えます。客室のインテリアは感覚的でおしゃれに見えます。カフェスタンフォードでは特級ホテルのシェフが調理する格調高いホテル式バイキングが楽しめますし、マンハッタングリルもご用意しております宿泊施設は近くにある京義中央線捜索駅と計239室の客室を提供します。駐車場は無料で利用でき、1部屋あたり1台まで駐車できます。朝食はカフェですプールやサウナも用意されており、宿泊客は10%割引恩恵も受けることができます。訪問客は周辺に事務室が多く入っていて便利だとし、ホテルの位置を非常に満足していると話しています。また、ホテル施設はきれいで職員たちのサービスも親切とします。しかし、一部の客室では騒音が発生しかねないと言及されており、TVチャンネル数が少ないという点が残念だという意見もありました。ホテルの客の応対と静かな雰囲気はホテルの強みであるが、一部の客室では防音が芳しくなく、浴槽にカビが発見される場合があります。また、ホテルアメニティが不足しており、位置や交通の便に不便があることが知られています。 しかし、価格に比べて清潔で清潔な宿であり、ジムの利用が可能だそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このホテルは上岩洞のデジタルメディアシティに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このホテルの客室は感覚的でおしゃれなインテリアがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのようなダイニングオプションがありますか？",
            "answer": "このホテルではカフェスタンフォードとマンハッタングリルがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのようなアメニティを提供していますか？",
            "answer": "このホテルでは朝食、プール、サウナの利用ができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場について教えてください。",
            "answer": "このホテルの駐車場は無料で利用でき、1部屋あたり1台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には便利な事務所が多くあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの強みは何ですか？",
            "answer": "このホテルの強みは客の応対と静かな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの弱点は何ですか？",
            "answer": "このホテルの弱点は一部の客室の防音の不足と浴槽にカビの発見があることです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの価格について教えてください。",
            "answer": "このホテルの価格は清潔でありながらリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "このホテルのジムの利用について教えてください。",
            "answer": "このホテルではジムの利用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 364
    }
}